聖瑪加利大堂：你班後生唔捐錢，想坐享其成！

Source:

呃錢黨？

根本係生意嚟，宗教唔係咁

叫條關神棍問黑警拎囉，咁撚撐狗

哦是嗎

痴撚線

主佑平安 但要交左錢先保佑

猶大出賣耶穌係神嘅安排！

如果猶大唔出賣耶穌，耶穌就唔會釘十字架。 耶穌唔釘十字架嘅話，你都冇十字架攬架啦喎。 喂，你冇得撈架啦喎，你驚嗎?

年輕人:咁我轉會啦屌你老母

教會唔係好有錢咩？扮咩野！

坐享其成

會享到咩「成」？

好似係天若有情間教堂黎

叫耶穌送d錢落黎啦, 係咪信仰唔夠呀神父

笑撚死

唔捐錢=唔愛神=神唔愛你地

咩鳩聖瑪加利大堂咁市儈
你估你聖索菲亞大教堂咩

我母校嘅堂口 搞成咁

呢間就係拍天若有情間教堂

惡過黑社會

係 啲教會學校 係隸屬唔同教堂 教堂個聖人有紀念日 全校要去望彌撒

教會？ 執柒左佢啦

天主教中，猶大好似係代表忠誠的朋友，
意思係佢明知出賣耶穌會受到指責，
但為左朋友耶穌既使命而仍然決定出賣佢。

利申：好多年前聽人講過

原來呢句野係真嘅，以為陳嘉上玩膠

唔坐享其成啦
直接退會

好多家長都係為左細路讀書先被迫入會。根本一完左洗禮攞左分就走左佬。

信仰 = $ = Je$u$

啲所謂宗教真係好撚噁心

後生仔唔捐畀你到虛偽撚 係上帝既旨意 係你地既孝驗 你條死廢老嘈乜鳩？

Je$u$ Chri$t

關狗瀨共就唔係第一日既事
神父姓關

神專登跣猶大一鑊

做到咁核突真係影衰曬個名

係後生一早睇穿你哋的假面具

只係差2百萬渣！
想知全數幾多

一千萬，所以先話只差2球

欠左你？！

真係惡過狗
籌唔夠錢佢唔係諗吓自己有咩辦法可以籌多啲錢
即係例如義賣咁
專登寫篇文去屌鳩班後生唔捐錢真係世界級
學個正苦啦
強制囉

阿神父真係惡撚過狗

痴線

估唔到宗教都玩後生是原罪

咁撚惡

仆街啦耶撚
Fuck you Jesus

呢啲咁嘅豆泥教堂仔都幾大枝野下喎

耶撚不嬲偽善

神父去讀下工程自己維修啦，想坐享其成靠人俾錢

上天堂

holy shits

教會仲惡過黑社會

批鬥教會

死廢老

借宗教之名掠水大有人在啦

其實教會啲錢平時會去邊

柒婆話天堂留咗位畀佢

好撚肉酸

起好又係比共產黨拆

共產黨就應該收鳩依啲教會皮

那有錢你老母

其實啲錢捐完去晒邊？

落地獄拯救靈魂啦 神父

講到好少咁
原來都成兩球野

夢見上帝叫人唔好捐錢
係佢俾你嘅考驗嚟

唔夠錢就恐嚇人

你同我罰抄聖經新約舊約一次!

啲神父全部縱壞哂

神父住畢架山個個comment 係唔係比人河蟹左 ？

裝修喎

捐啲精比佢攞去賣

🥺

後生梗係讀緊書啦，讀緊書邊有錢

天主教堂唔可以問教區撥款?

坐享其成
享乜撚

肉酸到

屌得好！！！

快啲走啦後生仔

叫耶穌比錢你囉

阿牧師 我係你就拆撚咗個教堂佢
一拍兩散嘛
唔好畀啲後生仔坐享其成

咩事啊 又話打牌既

本聖經咁厚 唔好話打牌啊 打飛機都冇時間啦

封信肉酸到呢

馬可福音12:41-44

耶穌對銀庫坐著，看眾人怎樣投錢入庫。有好些財主往裡投了若干的錢。 有一個窮寡婦來，往裡投了兩個小錢，就是一個大錢。 耶穌叫門徒來，說：「我實在告訴你們：這窮寡婦投入庫裡的比眾人所投的更多， 因為他們都是自己有餘，拿出來投在裡頭，但這寡婦是自己不足，把她一切養生的都投上了。」

612

讚成，等班後生仔知道依個世界無免費既教會

神 請你原諒我嘅暴力 請你啟示我點樣打救呢位學生

邪教

係呀，咁就流唔到血洗世人嘅罪，但洗完教會日日都話人有罪

唔捐錢係神嘅安排

乞錢乞到咁肉酸

咁係點
宗教不嬲都係要信眾捐錢
唔通聚會個地方係神捐出黎比你聚架

你唔做雞，邊有錢俾我，我無錢點養你呀！

咁肉酸都敢講

唔奉獻想上天堂？仆街啦你地

咪就係學緊政府，係你既錯，因為你唔合作

糟了，是世界奇觀|

直接賣贖罪券算啦

宗教一係就搵食 一係就統治工具

奉獻都要記名

同關神父講: 叫你耶穌落黎見我!

對宗教好反感
多得呢類掛名神父
同埋班呃錢教宗

記名奉獻會有收據 可以用黎退稅
但就咁掉入奉獻袋就一定唔得

我牧師轉職主教都唔洗咁多錢

你個神唔係全知全能全善的咩

佢知你地有需要幫助但又唔幫就即係唔全善啦

定係想幫又愛莫難助，姐係唔係全能啦

定幫到想幫只係無人祈禱唔知姐，姐係唔係全知啦

有冇教友報料佢有咩回應

買樓再平租畀自己囉

後生買唔到樓 係佢地唔夠努力 唔夠叻
後生唔捐錢 係佢地想坐享其成
後生出聲 係佢地想奪權奪位
後生唔出聲 係佢地唔識交際

咁問政府攞津貼囉

實質搶錢，佢就坐享其成

集資？黑警毒品調查科check左未？

屌你老母

信徒唔係ATM
正派教會係會主動援助基層教友渡過難關
教會如有經濟壓力，會憑信心支撐著

我未見過一間正派教會 係因為做光明磊落嘅事，會因為唔夠奉獻而倒閉

幾百萬建堂修輯乜乜乜，從來都係一盤大生意

唔好問年輕教友點解唔課金奉獻
問吓自己你對社區奉獻咗咩嘢

細關

神叫你捐

天主教

買贖罪券

問政府拎囉, 屌你老母

呢個牧師係藍絲

冇錢叫你地既上帝拎錢囉

扮有神就係到呃飯食，上代話唔係個個有咁多書讀下下有科學就話靠個信仰。屌宜家乜科學根據都冇，就信你耶蘇會復活又五餅二魚咁。信都唔緊要，都係得個信，可能有正面影響冇問題。但你咁樣問人拎錢你估你係乜水痴撚線。

我比10蚊你，你比返d證據我，我就信

我唔再去教會都係因為覺得好撚偽善 對外宣揚大愛乜乜柒柒，但內裡班人會評頭品足 搞小圈子。

宗教嘅本質就係洗腦+生意
基督教要畀什一稅 買咩贖罪券 根本就係呃錢嘅生意 而點樣先可以呃到人？洗腦